{
q:'Before there was an "Insane Clown Posse", I.C.P. stood for ______?',
options:['Inner City Posse','Innovative Choir Patrol','Intelligent Creative People','Illegitimate Crack Punks'],
answer:0
},
{
q:'"Intelligence and Violence" was an ICP EP recorded by Violent J and ______?',
options:['D-Lyrical','Shaggy 2 Dope','John Kickjazz','Jumpsteady'],
answer:0
},
{
q:'Which of these people were NEVER a member of ICP?',
options:['Myzery','Kid Villain','John Kickjazz','Greez-E'],
answer:0
},
{
q:'John Kickjazz is the brother of ______?',
options:['Shaggy 2 Dope','Violent J','Jumpsteady','Mike E. Clark'],
answer:0
},
{
q:'Jumpsteady is the brother of ______?',
options:['Violent J','Shaggy 2 Dope','Mike E. Clark','John Kickjazz'],
answer:0
},
{
q:'The RiddleBox Intro was originally recorded as the intro to ______?',
options:['The Joker&apos;s Gallery','The Ringmaster','Beverly Kills 50187','The Terror Wheel'],
answer:0
},
{
q:'Marz was an original member of ______?',
options:['Dark Lotus','Psychopathic Rydas','Inner City Posse','Twiztid'],
answer:0
},
{
q:'The first artist(s) signed to Psychopathic Records (besides ICP) was ______?',
options:['Project Born','Myzery','Twiztid','Vanilla Ice'],
answer:0
},
{
q:'"JCW" currently stands for "Juggalo Championship Wrestling", but "JCW" originally stood for ______?',
options:['Juggalo ChampionSHIT Wrestling','Juggalo Clown Wrestling','Juggalo Competitive Wrestling','Juggalo Collegiate Wrestling'],
answer:0
},
{
q:'Before the name "JCW" existed, ICP&apos;s wrestling promotion was referred to as ______?',
options:['Hellfire Wrestling','Wicked Clown Wrestling','Dark Carnival Wrestling','Joker Card Wrestling'],
answer:0
},
{
q:'Violent J used to wrestling using what name?',
options:['Corporal Darryl Daniels','Sheriff Numb Nuts','Peter Piper, the Professor of Pain','Fred Fury'],
answer:0
},
{
q:'Shaggy 2 Dope used to wrestle using what name?',
options:['The Sewer Dweller','Ronnie Tiger','Hulk Jigens','Juggalo Jimmy'],
answer:0
},
{
q:'ICP and Vampiro formed a wrestling stable in WCW referred to as ______?',
options:['The Dark Carnival','The Wicked Vampires','The Killer Klowns','The Oddities'],
answer:0
},
{
q:'The WWF "Oddities" entrance music was a re-recorded (alternate lyrics) version of which ICP song?',
options:['The Greatest Show','Hokus Pokus','Bring it On','Assassins'],
answer:0
},
{
q:'ICP was a member of which stable in WWF?',
options:['The Oddities','Degeneration X','The Brood','The Ministry'],
answer:0
},
{
q:'Which of these were NEVER a member of Psychopathic Rydas?',
options:['Glock Glock','Bullet','Full Clip','Cell Block'],
answer:0
},
{
q:'Which of these were NEVER a member of Psychopathic Rydas?',
options:['Shank','Converse','Twin Gatz','Yung Dirt'],
answer:0
},
{
q:'A Supergroup formed from members of ICP and Three Six Mafia was called ______?',
options:['The Killjoy Club','Dark Lotus','Psychopathic Rydas','Project Born'],
answer:0
},
{
q:'A Supergroup formed with ICP, Twiztid, Blaze and ABK was called ______?',
options:['Dark Lotus','Project Born','Bedlam','Planned Panic'],
answer:0
},
{
q:'The first Gathering of the Juggalos took place in what city?',
options:['Novi, Michigan','Cave-In-Rock, Illinois','Thornville, Ohio','Ash, Nevada'],
answer:0
},
{
q:'Shaggy 2 Dope famously drop kicked someone on stage in 2018. Who did he dropkick?',
options:['Fred Durst','Jonathan Davis','Esham','Vanilla Ice'],
answer:0
},
{
q:'ICP organized a "Juggalo March on Washington" in what year?',
options:['2017','1995','2005','2024'],
answer:0
},
{
q:'Shaggy 2 Dope performs wrestling commentary using which alias?',
options:['Handsome Harley "Gweedo" Guestella','Donovan DingleNut','Shaggathon Williams','"Silly Boy" Scrotum Stevenson'],
answer:0
},
{
q:'Violent J performs wrestling commentary using which alias?',
options:['Diamond Donovan Douglas','Duke Smellington','Bill Fuckerson','Timmy Noodle Nugget'],
answer:0
},
{
q:'Which of the following is NOT an alias of Violent J?',
options:['Guy Gorfy','Moon Glorious','Bullet','3D'],
answer:0
},
{
q:'Which of the following is NOT an alias of Violent J?',
options:['Cell Block','Florida Joe','Dr. Punch','Jagged Joe'],
answer:0
},
{
q:'Which of the following is NOT an alias of Shaggy 2 Dope?',
options:['Bullet','Kangol Joe','Ronnie Tiger','Guy Gorfy'],
answer:0
},
{
q:'Which of the following is NOT an alias of Shaggy 2 Dope?',
options:['Dr. Punch','Full Clip','DJ Mysterioso','Mr. Club'],
answer:0
},
{
q:'What is Violent J&apos;s real name?',
options:['Joe Bruce','Joe Spruce','Guy Fieri','Joe Buttafuoco'],
answer:0
},
{
q:'What is Shaggy 2 Dope&apos;s real name?',
options:['Joey Utsler','Joey Williams','James Spaniolo','Joe Shaggington'],
answer:0
},
{
q:'Which of these producers did NOT produce any tracks on Fearless Fred Fury?',
options:['Mike E. Clark','Str8jaket','Kuma','ShaggyTheAirhead'],
answer:0
},
{
q:'Which of these producers did NOT produce any tracks on Yum Yum Bedlam?',
options:['Mike E. Clark','Kuma','Deveraux','Mike P.'],
answer:0
},
{
q:'Which album did NOT feature production by Mike E. Clark?',
options:['Fearless Fred Fury','The Great Milenko','Riddle Box','BANG! POW! BOOM!'],
answer:0
},
{
q:'Which album did NOT feature production by Mike Puwal?',
options:['Carnival of Carnage','The Wraith: Shangri-La','The Marvelous Missing Link: Lost','Yum Yum Bedlam'],
answer:0
},
{
q:'Which album did NOT feature production by Kuma?',
options:['The Great Milenko','The Marvelous Missing Link: Found','Yum Yum Bedlam','Fearless Fred Fury'],
answer:0
},
{
q:'Which of the following is an original ICP song (not a cover)?',
options:['Time','Assassins','State of Shock','Jump Around'],
answer:0
},
{
q:'Which of the following is an original ICP song (not a cover)?',
options:['Crystal Ball','Let&apos;s Go All The Way','Mind Playin Tricks on Me','Hold Still'],
answer:0
},
{
q:'Which video game did ICP appear in?',
options:['Backyard Wrestling','Twisted Metal','Doom','WCW SuperBrawl'],
answer:0
},
{
q:'Which film did ICP NOT appear in?',
options:['Killer Klowns from Outer Space','Big Money Hustlas','Big Money Rustlas','Death Racers'],
answer:0
},
{
q:'Who did NOT appear in the 2000 Film "Big Money Hustlas"?',
options:['Sabu','Mick Foley','The Misfits','Harland Williams'],
answer:0
},
{
q:'Who did NOT appear in the 2010 Film "Big Money Rustlas"?',
options:['Sabu','Scott Hall','Jason Mewes','Boondox'],
answer:0
},
{
q:'John Kickjazz is the brother of ______?',
options:['Shaggy 2 Dope','Violent J','Jumpsteady','D-Lyrical'],
answer:0
},
{
q:'Jumpsteady is the brother of ______? ',
options:['Violent J','Esham','D-Lyrical','Shaggy 2 Dope'],
answer:0
}
